比利時有冇機會入到決賽?

今屆比利時好似打得幾好，想買決賽組巴西對比利時，點睇

有盧卡古已經拎硬世盃啦

冰島都有， 韓國都有